對於濫告我地有咩可以做？法律巴絲請入

最痛心既除左俾狗 俾黑社會打之外
就係濫告
係唔係都放左你上法庭
跟住要用法庭保䆁去限制你行動 去嚇其他人

法律巴絲 究竟有無得即刻去高院司法覆核佢個檢控？令佢唔敢告得咁過份？可以睇下有無人可以搞到法援做
第二就係啲好離譜既case 如果係佢drop case 之後係咪要同法庭攞番錢 or民事索償番長期精神壓力損失？？ 仲有咩可以做 真係唔識法律 但見到咁真係覺得太過份
另外文宣既手足可以做多啲濫告case
我覺得比較易得到淺藍既人支持

香港加油

法律上冇得搞。

佢揸槍，你揸把遮，除非你惡過佢。

好想知有咩方法可以加速個程序 下下都搞半年一年 幾年 咁唔係辨法 如果佢搞左一兩年先drop case真係乜都無得做？

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist